《沙燕》雜誌創刊

沙田新幹綫
· 16 February ·

嘩！！！原來有班有心人整咗屬於沙田人嘅雜誌，大家快啲follow佢地telegram了解多啲啦！佢地仲話歡迎大家投稿呀！

佢地既telegram:

//
《沙燕》——屬於沙田人嘅一本雜誌

本刊受《荃真機》啓發，因而創刊。冀可以聯繫沙田人，突破溫層。人人皆可投稿，讓大眾心聲多一個渠道可以發表。

投稿/意見/課金：
//

沙田友好波

台灣YouTube Channel都畀支那網軍report到黃標

區議員

召喚

諗起南區之前都係份類似既野
但係背後係建制班人整

俾返個沙燕少棒場俾我ＯＫ？

有冇網上版？